黨領導有功，四川大地震死亡人持續減少

多謝黨

死完再返生

但失蹤人數年年上升

笑撚死

發動蓋伏係場上既魔法卡
死者蘇生!